［求救］電腦用唔到速成

電腦係win7, 本身用開速成好地地，有一日突然用唔到

正常左邊會有個速成logo (好似新速成咁)
去控制台搞，得舊速成禁內容係顯示無法使用

試過重裝，系統還原，舊速成都用唔到，最奇怪係word都用唔到

系統還原最前個日係話我removed左Microsoft office, 但我明明咩都無搞過，唔知關唔關事

有無巴打可以救我可以點搞返掂

推

有無it高手

試下上網dl過速成

試過重裝，剩係新速成用到

trytry

睇落似係用咗啲system optimize software亂刪刪錯嘢。

咁情況, 我通常搵番system 備份restore

用九方